逍遙喺現今社會之中行唔行得通

？

無山林可退，無漁農可為，
終日以「搵食」為目標，
何以逍遙？

綜援

問君何能爾？心遠地自偏